震驚七百億人！Twice新歌背後竟有這樣深遠的意思

Jihyo: "I wanted to write lyrics about feeling angry. These days, many people do not think much about how their words can seriously harm other people. People are hurt by careless words and people who say those words need to be more considerate I wanted to write lyrics about this, and describe what I felt"

cryour queens been through a lot

反twice冇人性